[野狗野豬]大家要自保, 有實用工具

之前睇東張西望, 多左人餵野豬野狗搞到佢地亂咁走, 住偏遠地區既人記得買定枝傍身保護自己, 漁農處既人有時未必咁快趕到。買或自制記得棍身長ｄ(最好剛身, 木易斷)，一寸長一寸強，個圈或者網最好大Ｄ，整太細有Ｄ野狗野豬太大就唔岩用, 如果D野生物物太兇狠, 記得幾個人一齊用幾支制服佢地拖埋一二面等漁農處黎. 或者有時野豬衝埋黎, 前面既人拎D板擋一擋, 拎棍圈既企後面睇準時機會安全D

記得傷害到瀕危物種係犯法, 記得認清物種同埋用果陣唔好傷到佢地!

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

西部牛仔
賞金獵人都係咁樣捉人

我睇D喪屍片都係, 識跑果種都係咁捉

8月5日罷工